可唔可以ban負評收集員（八毛）#253978

之前就洗post式回覆
而家就走去其他post貼恐怖圖